Stanceforce 良心代購

最近我發現佢食水深呃人錢的，我見Facebook有人不停地洗他的版哈哈哈。出得嚟行預咗要還！